呢位呀sir對記者朋友有啲睇法

大家認住佢
佢話記者偏幫示威者

黃大仙 立場鏡頭
佢講完之後轉身行開
立場叫佢交編號佢唔肯
頭盔寫住C1

push

尋犬

佢咁有見地，搵佢出黎講多啲

葉幫板啲同事喎

有冇人識佢

冇錯，但葉幫板唔肯交人

推

一隻狗都唔可以放過

唔洗佢出聲果陣佢係要出聲嘛
即係想出名啦

一齊幫佢出名

推到搵到佢

啱啱backup咗